[知道條垃圾唔對路] 皇馬大平賣 C朗違約金減價8成

06月29日(五) 01:50

C朗喺世界盃表現勇猛，帶領葡萄牙殺入16強，不過皇家馬德里似乎唔放在眼內，西班牙傳媒爆料，皇馬已經狠下決心買走C朗，準備喺明年1月將違約金由10億歐元(約90.9億港元)大幅減至1.2億歐元(約10.9億港元)，令稍有財力嘅球會都可以收購C朗，等同放棄呢位葡萄牙球星。

其實C朗一直希望皇馬加人工，因為佢嘅年薪大幅落後於美斯同尼馬，但皇馬唔想為C朗破壞球隊薪酬結構，搞到冇偈傾，至於違約金大減方案，原因係C朗經理人接獲來自曼城、阿仙奴、車路士及AC米蘭報價，各球會都願意支付大約1.2億歐元轉會費，因此皇馬亦開出呢個違約金價位。

不過，只有兩間球會例外，分別係巴塞隆拿同巴黎聖日耳門，上述兩隊想收購C朗，就要畀足10億歐元！

咁平 我買佢返來日日教我踢波

咪撚玩啦阿仙奴

皇馬已經狠下決心買走C朗

買賣都未識
又係支那報？

Ac禁一年買黎雪？

Carpio (Marca Director): "The clause of Cristiano is still one billion, according to the club"